召喚英國JJ

有冇Brighton JJ有興趣Easter約出嚟玩

London jj

想嚟London玩 但冇人陪

巴打Sussex ? Xx (
Easter 會同屋企人黎 ，btw 七姊妹cliff 係town 點去最方便

Bellerbys
Seven sister 原本諗住同班frd去，好似話有車5磅直接去，唔太清楚

重自己都好少玩 好貴

我

落嚟Brighton

Brighton有咩玩?
想去其他歐洲國家

留名
九月讀Sussex

Btw Brighton 嘅話開咩銀行好
邊間最多ATM

得個海灘，悶到仆街

全部atm都用得 唔收收續費(好似係)
我用HSBC 屋企人匯錢方便啲

巴打讀邊間？

Barclays

去evolution?

會後悔

咁多Brighton巴打 求相認
利申: 垃圾Sussex

睇咩科姐其實

咩科？

IB

咩嚟

頭先見唔到你喎 add我tg:haingoah

Business